[估國家]兩CS玩家遭隊友集體殺害

中國大陸驚傳玩CS（絕對武力）網路遊戲竟弄假成真的殺人案，兩名玩家因為在培訓期間「不服從管理」，竟遭其他13名戰隊成員集體殺害。

根據遼寧省瀋陽市公安局今天下午在微博官網公告，瀋陽警方近日偵破一起殺人案，已逮捕嫌犯10人，尚有3人在逃。

公告指出，瀋陽警方5月26日獲報，一名在押的22歲秦姓男子涉嫌故意殺人；他與24歲杜姓男子、26歲辛姓男子於去年7月因涉嫌故意毀財罪，已被羈押在審北新區看守所。

經訊問，秦男供稱，2016年初，他透過網路獲悉，瀋陽某CS培訓基地負責人楊姓男子招募戰隊隊員，聲稱經培訓後可參加比賽，如獲勝能贏得獎金。隨後，秦男前往位於蘇家屯區的培訓基地參加培訓。

秦男稱，2016年3月至6月期間，在楊男的指使下，他夥同辛男、杜男等13名戰隊成員，先後將另外兩名不服從管理的男性戰隊成員殺害，並將屍體掩埋在廢棄別墅區附近的魚塘內。

警方隨後偵訊辛男、杜男，兩人對其夥同他人殺害兩名成員的犯罪事實供認不諱。

鑒於案情重大，瀋陽市公安局成立專案組，全面開展案件偵破工作，並分成4個小組分赴各地緝拿在逃嫌犯，先在7月4日抓獲21歲的董姓男子等5人。

8月14日，潛逃至蒙古國的楊姓主嫌與另一名李姓嫌犯，也被引渡歸案。

對於為何玩CS會弄假成真集體殺人，目前警方沒有進一步的案情說明。但新聞披露後，已在大陸社會引起震憾，網路議論紛紛，許多網友指本案情節與在大陸播出的警匪網路劇「美人為餡」的劇情幾乎一模一樣。

CS（Counter Strike）在台灣翻譯為絕對武力，是全世界最知名、流行的網路多人射擊遊戲。

睇標題仲以為係支那仔同台仔tk

心諗咁都可以上新聞

仲以為係game入面team kill都可以出新聞, 點知原來真係kill撚左個人

coach教你 rush b 你就照做啦

Rush b no flash

吓，之前唔係話玩War game，竟然係玩CS？

a short掉煙啦屌你

cyka blyat

rush b non stop